(台測)變種異煞 月黑高飛 聖誕妖怪：坎卜斯

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.在未來的人類世界中，有錢人可以選擇優良的基因。 文生天生帶有幾項缺陷：弱視、情緒化及短暫壽命。但是文生夢想成為太空人，為了達到心願，他假冒傑洛米進入太空公司。傑洛米因為一次意外導致癱瘓，將他的優良基因證明賣給文生。文生通過各種測試，獲得登上太空船的機會。他愛上美麗的艾琳娜，她則因為心臟病而不能執行太空任務..

2.1947年，一位年輕的波特蘭銀行家安迪·杜佛蘭（提姆·羅賓斯飾）被指控殺死其妻子與其情夫，分別被判決兩個無期徒刑，進入緬因州的鯊堡監獄（蕭山克監獄）。另一方面，鯊堡監獄的交易商囚犯瑞德（摩根·費里曼飾）在服刑了20年後申請假釋又被駁回，恰巧他也目睹了鯊堡監獄內新囚犯的到來，這其中也包括了安迪。新囚犯們得先與典獄長諾頓和獄警警備隊隊長海利會面，之後才會進入監獄服刑。在當晚，有一名囚犯因無法適應監獄的黑暗環境而哭喊，而後被隊長海利活活打死..

3.故事敘述一個不為人熟知的暗黑版聖誕節傳說,徹底顛覆我們對歡樂假期的想像。從小在衝突不斷的家庭中長大，年輕的麥斯對聖誕節早已不抱任何期望。但他一點也不知道，這種缺乏歡樂節日的精神已經燃起坎卜斯的憤怒，喚醒這一位古老的邪惡妖怪來懲罰不相信聖誕節的人們。當家喻戶曉的節慶主角化身成為惡魔開始攻擊這個破碎的家庭，迫使他們挺身為家人戰鬥，如果他們希望活下去....

9 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸